[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5086)

屌你老母又唔開

Slow

。。。

1002

快

光州追和ok?

邊撚個啊又

準備

Support

正氣日本仔😢😢😭

1001

Lm

Post2次係咪想派？

派我？

派

9點瑞甲 辛斯華爾

派未

我

1

Me

Ching第一次贏錢？貼2次

佢想派

買唔到

佢係事後常客黎

唔派點繼續贏?

屌你老母俄羅斯杯決賽唔開

Respect

咪撚理個ww乜春
條撚屌個team買幾廿條飛
拎條最高賠率 貼事後 想昆人入會

係tg?

咁block了

仲有人會買料架咩

之前馬po成日貼

邊個

係 一早block柒左佢

隻隻買10蚊

三星入多粒啦屌

2020年了 仲有人買料

場場買晒F win
之後邊場爆就貼出黎

意大利甲組聯賽 布雷西亞 對 帕爾馬 25/07 23:15

有冇水

真

讓球主客和-1了

咁蝕

今日大部份都開細真係想死

原來係死傻閪

但係兩邊都係西波

昆到傻仔咪唔蝕lol

痴撚線

輸晒啦

日乙 細係正常

俄盃決賽唔開？

水原藍翼1:0 ft
Gel

反手

紅牌

點開啊 讓4567咩

今晚頭三場2.5b
有冇同路

俄甲踢贏晒班俄超
對俄超一哥

見佢買馬都係咁

俄超除咗zenit全部都係垃圾 同甲組差唔多

團隊料。和波

外仔咪照開，馬會獨巿正仆街

外仔一齊啦 不嬲獨家係玩晒

定

一哥踢歐霸咪又係被人炒翻轉頭

蝕水位比馬會算

一排冇上波po 200蚊都學人事後飛 dllm 拉

同廣州恆大一樣情況 自己國家獨大

其實zenit個陣幾勁唔知點解踢出嚟真係垃圾

專業刷角

幾$會費？

大家有冇跟我武漢卓爾

喂食屎狗屌你老母

未完場唔敢gel

你買咩先

跟你盤

你咩盤 應該會有多一粒

半球

唔反手 唔報假

今晚繼續跟和尚

和尚

現代場波咩事仲未派
其他韓職派晒

和尚買咩？

請注意：一般情況下，賽果將於比賽結束後約30分鐘公佈，而派彩則於賽果公佈後開始。另外，部份賽事需要較長時間核實賽果，因此這類比賽一般會在賽後約三小時開始進行派彩，詳情請参考「派彩時間 」。

有沒人有水 針死了太黑

食完飯返嚟甲府2-1
原來千葉有球炸咗

又中

淨係買咗和

星期六晚8-11竟然無波賭

寶高蛇準備500k 帕馬-1？

唔係1001完 點解上個po出現咗1002

半大

1:0

跟5k先

你仲未退役

Who

做乜po我

Gun

瑞甲踢緊
10點有芬超

Allin-1
輸就休息至八月

一陣有馬賽

轉頭會和

gun

追數忌allin呀手足

要左即場平手

放心
豬咗都執緊14K

有無外圍真飛大注睇下
最好就嬴輸幾十萬個D

Gel 2-0

武漢勁到

紫蛇本身都好大注

原來我差東亞9仙 比佢追撚左3年 好on9

勁到

無運唔敢了

希望佢會入返

多謝白帽兩甩

水原嗰場仲未派

跟左你開賽前買左受平半追和ok?

仲未中到龍

今季武漢係咪會有金身

我9仙都冇呀

即係又唔洗買

推動人玩外仔犯法果個就係馬會

輸

奧特足球會 紅牌

武漢345對面啦

玩法少都算
盤又開唔齊 波又開唔齊 即場又開唔齊
寧願比外仔賺賭仔啲錢 都唔自己賺賭仔啲錢

一陣意甲想all in 半細

G chi

贏先生 出糧LIST
1 ） 山雞 受平半 ✅
2） 北海道 平手 🍺
3） 神戶 平手 🍺
4） 利物浦 讓平半 ✅
5）外仔 英特杜古 受平半✅
6） 班士利 +1/1.5 ✅
7） 費倫天拿 +1/ 1.5✅
8) 急流 受平半 ✅
9）芝加哥 -1 💔
10） 外仔 卡爾馬 受平半 ✅
11） 澳職 中岸水手 受一球✅
12) 西部聯 平手 ✅
13） 松本 +0.5 💔
14） 今日仲有一場睇岩，夜少少出

幫手分享Channel比朋友 多謝大家🎊

多多支持 多謝

想換電話 幫幫手幾錢入會費

唔洗入會費 channel出波

All in 咗 松本 jump 哂

下場幾點出

和尚仲未出 有啲迷失方向

和尚救命啊

和尚要打救世人

隨緣啦

大家好

今晚和尚又要普渡眾生

球會友誼賽
馬賽 1.5/2v斯特裏達
足球 (滾球)讓球 (0 - 0)
斯特裏達 @ 0.94
投注額: 1,219.00 可贏金額: 1,145.85
確認

同送錢比我洗有咩分別

辛尼凸 55波

咁似尋晚場巴黎

一陣意甲無人玩？

馬賽輸緊

1-0 馬賽

想all in 半細

光洲D角又乜撚野事唔派呀

想買少少角大

今晚要向和尚化緣

我蔚山主客和都未派啦屌
1:5都唔派 係咪ON9

一隊無慾無求 一隊幾乎肯定降班
‧雙方近6次聯賽交手，5次開「總入球」2球或以下。
半細開硬咁滯

贏四粒都要數咁撚耐 角咪數撚到光復香港?

2-0

勁

熱拿亞

請注意：一般情況下，賽果將於比賽結束後約30分鐘公佈，而派彩則於賽果公佈後開始。另外，部份賽事需要較長時間核實賽果，因此這類比賽一般會在賽後約三小時開始進行派彩，詳情請参考「派彩時間 」。

第一次賭韓假?

咁多年都係有排先派

熱好身？

買咩好

辛斯華爾!!!!!!!!!!!!!!

辛斯1:1

辛斯華爾終於和左

係咪因為當年全北假波之後咁？

個free kick 勁到

平手頂撚住

365走地突然轉讓平半
估到會入

主紅埋客cup啦

有水快出

馬賽讓2球輸2球

球會友誼不了

轉頭入返4球

辛斯華爾杯埋佢啦

有冇人要布雷西亞+1

帕爾馬半一？

俄仔穿唔到盤

真心要和尚打救

報驚拉唒你地

兩隊都咁撚廢 買唔落手

馬會派錯彩半夜「打劫」投注者 原嬴5位數跌至負數

TG

有冇link

派一個100

呢d 不嬲都慢
但全北之後連其他聯賽都慢
連即場都慢

以前英超如果有即場， 一吹雞基本上已經派彩
已經全部都要等，屌佢

帕爾馬半大？

快樂足球

NBA

心

半大15分鐘內收錢

LM睇半大24

O

和尚有冇出

有冇土超專家
今晚收咧
都未贏到一場
買咁耐輸足咁耐

有無人知有咩網 可以睇角球數據往積

好好

lm

Ok

G10OAL!

allin

睇得明一樣野
土超就好易賭

半大大船？

想知

半客 23:15

收到

有

燈下先

咪燈啦

半大派左？

23:15 半主 gel

跟

點睇23:15啲角球

Sss

幫pin

買左半和先見到和尚半客
祝贏

野孩子巴神呢

b啦

同志

可能你地中呢

2315
帕爾馬-1

買大波

有冇心水

9估全場波膽 1:3

奧特大波?
客隊好似好失得

半場2:2 全場2:3

意甲有無即場角？

水原個場肯派未

帕爾馬

兩隊d角好飄忽

無人收留佢 比人吹到好勁咁

布雷+1

等降一個盤足水就入貨

等下啦 7點波 9點完
起碼11點半

讓和機會好微

跟左和尚

同路

辛尼特西波，打個俄甲仔仲蛋蛋

和尚買咩

布雷垃圾黎

主

半場0:2 1:2 派100

屌你老母臭閪

咁惡做乜

半和and主盤

兩場 45球

半主

李家超都留

你又唔係未見過真派

講定先 半大24

11.5b go

屌你老母臭閪 城市快將要死

半細全細

0:0 gel

半場03 13 都時再算

我真係無見過 梳

主+1 win

主變大船好多買主

gchi

我屌你老母

屌你媽閪

和尚半主大船

水都報假

布雷要降班就求撚其踢完收工啦

降班都唔收留佢
假假地前意國腳 入德國兩球

11111111

下 乜唔係半主？

落後左既話補多注和

你睇咩直播可以咁撚快

三星仲未派

半和呀

係現場

佢係現場

Mon 住bet365

唔係全主咩

準備錘仔幫我斬撚死班仆街啦

我屌 認真？我見上面話半主

買半場輸得快d

半大24

10分鐘冇入波既話就應該講得半大24

謝雲奴單刀唔去

John nowtv

半主confirm 冇可能

似半和多啲 好少會分到勝負

屌你老母超級大傻仔

天狼星劇本 下半場秒入

有名你叫罪人奴

仲有個後衛唔算單刀

今日買左3場半大
開左2場
呢場係第3場

Big c jumped

肯入未

主隊都幾廢，唔怪之得要降班

Sor 我錯

有冇客fg 同路

客隊hea到

封撚夠未 以為入波

個球場都幾細

呢期馬會操盤條友柏金遜？
成撚日鳩封

半大半客24

半大針

半客已死

空門飛機

龍都未識射 半大24

咁都唔入

半客24

半和梗了

火腿快手啦

唔睇重播都唔知有球空門飛機

仲要cup 1下

最後80$都輸埋 屌

Hea到唔講以為贏緊4 5球係手

數下角仔

主都真係幾廢下 唔怪得降班

一下唔夠仲貼多下

Post親飛都西

廢撚到

火腿

3星個場仲未結算係乜事？

上返3.5盤

操盤手又手震？

又封乜鳩

盤手肚痛

想入2.75s

操盤條友驚無咗份工咁款

屌我個半大

似一球起兩球止

買左半大既唔好意思 我post親都輸

點做到

其實冇咩人想知 唔洗po幾次又講幾次

連登長追半大？
成日半大24

可能反底

半0gel

3球起跳

謝雲奴又話阿妓神鋒，單刀都唔射

刷角啦

角都無

個契弟係咁架 琴日又係跟完人地psg半大咁講 個把閪口

我買左半細，多謝你

帕爾馬假波隊
咁撚熱唔買好過

兩隊hea撚到

養生波

兩邊好Hea

贏輸無分別，點解要搏踢風流波

買左主ng 有feel

attention seeker

懷疑佢M底成日搏俾人屌

中招

妹黎到 好似友誼賽咁

Hea還hea 帕爾馬入一粒先好hea ok?

1:0
YC

主隊降班隊正廢西
又買唔落
呢場垃圾波

帕爾馬12m得唔得先

友誼賽？平時練習就差唔多

刷角呀

斬俾邊個

半和cashed

咁就20分鐘

全細都cash得

主完全唔攻 真係打邊燼都得

0-0 gel

係要話自己幾多口無中無中 叫手足carry佢唔得 正正氣氣

嘩屌 啲大腳想點

唔通大船又沉

刷C

又中招

悶到取消關注

兩隊練波喺到？

如果開唔到半客 估計又好似天狼星咁
下半秒入撚狗

快手入波

買FG好過半客

角大24 too

半細全細角細

都話似半和

半大jump

屌 笑死

11點連續兩日中伏

又到飲水time

求其搵隊入粒先

場波友誼賽FEEL

仲有成四個字 半大可唔可以唔好放棄

Hea到咁仲飲水 刷角啦屌你地

個個都扮射唔入 好戲到

又誤中假球

個柒頭單刀唔入已完啦

辛尼特goal0.5大易到

搵人斬撚左佢對腳啦

1角

好辛苦先靠12m 贏 同psg 一樣咁撚

飲完水 繼續做戲

主fg

真 笑死
馬賽踢友賽都有12m射

而家改左新例上半一定要0:0你地唔知咩

開個半客出嚟大家開心ok?

角呢屌你老母

咁都救角...

不如唔好踢？

尋日埸友賽 咪又係入12M

半細幾多倍

力做半細

成班戲子

1.6幾

屌
馬會以前依D假波唔開架

傳中細細力傳比對面龍

半客手足派錢未

撚多15分鐘就完

半客求下你

買角細嗰陣又唔見佢地禁撚hea

30分鐘睇佢地喺到傳波

開到先講啦

而家入2.5 細仲有1.7 穩如

求其入2粒先喇

屌 諗下場好過

半大半客全是夢？

-1未死心
上呀火腿

啲傳停帶射衰撚過學界

刷角啊

下半場會撚狗費事

有的想買0比0

半和gel

手持10.5s 7.5b衝？

多謝金碧狗
半細又收蚊

咁踢法7.5都唔安全

以前意假最尾3、4輪D無關痛癢嘅對賽真係唔會開
而家無六合彩賺唔夠咩狗屎垃圾波都開比你賭

都係 再等下先

做一個出色嘅足球員，第一堂就係要學點踢假波

又0 0 半場

有冇水跟 輸到仆晒街

如果布雷降班 真心點解柏留到
兩隊澳職不如

比12m都會踢落海

買下場好過 呢兩隊無嘢爭等放假

開到1球 我扮馬叫

火腿快入

仲悶過睇街場踢

兩隊都Hea到咁，買大波戈啲真係喊三聲

假到乜咁

插兩下花 軟腳蟹射門

笑撚住踢幾撚快樂

屌你老母又係呢啲垃圾六成控球刷危險進攻乜撚柒都冇既波

主起碼都射到中門.

你隻生滋狗冇野食又躝出黎啦？

點解呢場賽前個大波咁撚低水
睇live伏撚到喊

個隻義肢尼

內定0:0?

2

好鍾意睇你屌佢

屌你老母

買緊2.1有角

吸哂飛 頭先仲開3.5b

有無啲半和既飛貼出黎邪下

客隊差唔多場場開大

半大半客又針

半客未

半和gel定

12點下盤有冇同路

獲獲都咁樣閪

d角冰撚到2046

55

奧特頂到咩

8.5都出 害死好多人

3

3ccc

半4

兩隊唔想踢返屋企啦屌

半客大船浸撚哂，集氣和尚神力出現

半客有未

主隊入波未

奧特3.5b

諗唔到呢場點入波

角大輕鬆GEL🤤

奧特主勝等足水

睇到就訓著 睇套戲好撚過

希望等到

奧特盤

和尚針

半主啦

原來有走地

河床12m

半場角球點部署

半1.5s gel

[black]1200 客一[/black]

金迫蛇

2號大船奧特

吹走客單刀

和尚 呢啲賠率多數半和

信和尚，補時會有一球

咁都唔比得益痴撚線

單刀唔俾得益。好癲

.........咁都唔俾客攻?

半客針

貼飛連輸第7場

你老母就蛇 叫金碧狗

24

幫人解圍....

提格雷斯盤✅
提格2.5大✅
提格8.5大✅
綠茵盤🥃
西部聯盤✅
西部聯10.5細✅
西部fg (跟和尚)✅
向日葵盤✅
不死鳥盤❌
水原8.5細❌
奧特盤

黃牌？球證on9?

主要入波了
假波

垃圾球証

屌個球證咩事 謝雲奴單刀吹咩？
之後串帕爾瑪又free kick 咩事睇唔明

咁黑暗叫人點賭

謝雲奴呢球有得益入左九成
個球證吹停係咩事

和尚半場 唔太準 我發現

HT 0:0

假撚到仆街

半細✅

球證買左主隊好明顯

力做00

吹主隊Handball

On9成場波假撚到

我知但有咩可能唔比得益

今日咁多 0 0HT

計埋呢球 3球啦 屌你老母on99
1on1係到妹
扭埋龍唔入
呢球等個攻勢完左先VAR 又唔做
痴撚線波

今日做左兩樣最錯既野 1 買左柏爾馬 2 冇係00:00前入錢

季尾波真係賭到頭痛

聽日再嚟囉

可唔可以假到完場 鳩篤

放棄賭波 專心訓教 再見大家

估唔到柏爾馬提早放假

河床12m
河床12m

意假好撚黑暗

轉買細波？

今晚仲玩唔玩

好撚嘢 單刀吹停

今晚細波夜

真 上次天狼

入咗7.5s 練心

有無機會上到11c

單刀吹停?

又細波日

冇

好撚假成場波都
啱啱freekick 好似係黑衫幫人頂走個波解圍

個球證on9

又中假波 屌你老母芝加哥火燄

不過我諗就算比得益謝雲奴都應該唔入

仲要俾錯牌
佢吹係因為以為謝雲奴犯規
但吹完先知主隊手球
結果吹停左得益

係呀 因為禁止走太快 比翻個罰球你補數

pps lo

球單刀謝雲奴已經較順埋右腳

金碧狗貼飛啦 唔係好鐘意話咩連針既咩

？

發夢夢見系列
奧特 0-1 波膽

奧特足球會 JUMP

貼咗啦

貼左半大啦 1/1.5
結果一球都無
條柒頭日日俾人屌柒完都話深潛
唔夠2分鐘又走返上黎

出番第一球算 即場阿里辛特第一球

閪硬

憑你呢句 就上比你睇 今日場威靈頓 半場4角 下半10分鐘唔夠刷左5角

奧特12m

主12m

唔入還唔入 屌你抵味咁撚樣吹停 頒個奧斯卡獎俾你啦

即針

臭特12m

假撚到出面屌佢老母

Goalllll1:0

燈到咁

奧特大炒feel

有冇得舉報

足水主勝完全冇機會

Bye!!!

秒針

有早知冇乞衣
點解會買撚左條馬撚...早知買奧特...

同馬會舉報

3.5b

真係慘 輸兩場就比人jer
我係和尚就唔出水比呢到班乞衣

當年佢跟隊黎香港應該扑斷佢隻腳 搞到我宜家要輸錢

和尚唔會咁小事就走？

易到

關你撚事咩 屌你老母

miss左金碧sir 半大

邊個jer和尚

係都你走先

你都唔走 和尚點會

提格雷斯盤✅
提格2.5大✅
提格8.5大✅
綠茵盤🥃
西部聯盤✅
西部聯10.5細✅
西部fg (跟和尚)✅
向日葵盤✅
不死鳥盤❌
水原8.5細❌
奧特盤

奧特456

假波咪有可能

點撚樣呀
死燈鳩

買咗幾多十k

On99
12m mud 9
球證訓揀左身家落主隊?

眾裹尋他 挪威波先係最正路

老友係時候要派我啦

有冇人夠膽平注追半場0:0
好似幾fat

無人jer和尚 啲賣料狗點上水
縮反入媽媽閪度 入到得反粒精子

好大機會入啦 如果單刀

你見鴨巴已經冇出過水就知咩事

我賭好細 幾k一注娛樂下

帕馬咩事

今日成積一般 聽日見

怪自己 正氣挪超唔買 買垃圾意甲

事前 買幾k唔敢po

成個攬住拉落地

聽日見

仆街下盤秒針

ok加油

大佬咁勁既

玩多場啦屌

3 買左阿利辛特第一球
要休息了

都係個句啦
唔理佢入唔入
正常球證都唔會吹停比得益啦

如果買左主點睇呢球12m?

買左主

你咁撚惡都唔敢po唔係掛

休息下好
頭先TG見到 有人ALL IN 輸到無錢 屌出水果條友

買左半和球證

準備半和

追數忌allin

2 0 半場OK?

覺得場波有少少想做9 客隊

暑假啦

關我撚事咩又唔撚係派

真 -3.5K 中

Cls 買幾k都po真心覺得柒

仲諗住成晚都跟

但係點解吹左客隊黃牌？

po飛啦

無圖你話買左套去屌女都得啦

on9 nba

1-1

馬會聽日仆街了 和尚聽日血洗馬會

睇到笑咗
Tg 條友笠水話今日休息

門巴 試下8.5s 我既心水

歧視窮人

勁撚到 有冇買ng

12m逼害和尚

無啦屌

....咁呢到都幾多人柒

和尚 挽留

咁叻仔

阿里NG easy 到

個個人唔同諗法啦

阿里快cup

屌 意假 下半開唔開到45球

3.5b gel得未

咁點呀 傻閪

金狗一話買左主 客就入撚左
你唔撚係忍啊？

屌你奧特咁都唔入

半細收息秒針

咁踢法分分鐘1球都冇

買幾十點算

半一詩

準備比人屌老母啦邪撚住

即場奧特win 好過買盤

奧特無入球

買撚左你對家 8.5細 閪全

唔好鬥氣

好心你地block鬼左佢啦
呢啲人同報假比數一樣 你越屌佢 佢就越開心

意田快入

布雷半和半細易到

挪超客rc

阿利rc

買下角先

阿特打少個

痴痴波 有劇本架

戰神卡出動

角細了

紅咗特別勁

死守，塞哂係後場，角大？

想買1.91主 先黎rc...

紅...

傻閪咁樣攬人兩黃一紅

44444

我都係

屌奧特又miss

屌你老母阿里條撚樣專登拎紅
幾分鐘內專登拉衫拎兩張黃

無得用轉數快無得輸錢了

係 唔知又收左幾錢
無咩威脅下咁樣攬人

原來波po瘋狗 中間人都未算搶口
人地客fg針左 金碧汪汪個撚樣可以係下面留買左主

第一張黃先on9
擺撚到明專登拎紅

挪超 角球初盤中位係幾多

條賤種狗拎完黃仲要笑

帕爾馬夠鐘入波啦

輸到癲 國米再回歸

今晚d波留返比你老母買啦馬會

奧特半主

契弟之中既極品

廢爾馬大波苦主

賓洲場角係咪未派？

有開9.5~12.5

祝阿里紅牌條賤種全家中肺炎
自己就比車撞死

依位手腳cashed

感謝

阿里差啲

意甲

一陣仲有國米苦主

唔好撚講啦
好撚痛苦

意甲打算0:0

布雷帕爾馬入波未

意假入波未

個22號仔博到盡

三文魚好睇好多
快上快落

奧特！

奧特又12m

又12M

又12...

Cls波

明明兩隊近況都兩三球場場 今場就黎場0:0

好撚on9，買靚下盤嗰時就有傻鳩攞紅打少個，買靚上盤嗰時就中柱miss 12M，啲機率難中過六合彩

大波快到！

意假

個龍咁樣撲落去個人到屌你老母又一場假波

13.5 閃咗一下 無撚咗

意甲刷下角啦

3.5b gel gel gel

dllm 食紅死全家

主後備得五個人打多15分鐘應該就會攰

取消關注挪超 誤中假球

兩場-1上盤

阿里班撚樣真係強制開上盤

直接比3分奧特啦

miss未

仲瞓緊地

Ali 個龍又幾好笑

有無手足睇緊意假？

2：1未

0:1

馬1:0

0-1

01

其實咩事 封咁耐

火腿！

馬Goal 終於有波入

火腿繼續

岩岩熄左電視 悶到呢

終於入波

2:1未

12M唔入?冇睇

入多3粒 可以嗎

挪假角細點撚頂

屌 一熄就入 買左1.5b

門巴講緊邊場

熄多陣 20提你開返

仲訓緊地

熄多次

中左10 1 除本贏嘅三分一

馬fg

垃圾銀行維護

球證幫手紅多件啦 唔係垃圾奧特唔會入到波

LM

k

係時候追帕爾馬ng

布西即場和@6.00

又開返

難怪8成大波啦 咁撚樣踢

係咪打架腰斬

奧特斷腳

12m 入唔入？

1;1

終於抬走

屌1-1

1:1

1-1啦想買ng都買唔切

咁撚痴線

燈撚到

入多兩粒

意假假撚到

撚半大

撚半大撚到

意甲入完波就刷下角啦

入乜野波，我要刷C呀

屌你 11喇 繼續熄

奧2-1

咁撚快1:1

ODD !

好彩未㩒

帕爾馬我屌你老母

個龍門送

慘死

Dllm等多陣先入得唔得

得蛇勁中

Cashed 睇下波先

馬個on9龍

提格雷斯盤✅
提格2.5大✅
提格8.5大✅
綠茵盤🥃
西部聯盤✅
西部聯10.5細✅
西部fg (跟和尚)✅
向日葵盤✅
不死鳥盤❌
水原8.5細❌
奧特盤

奧特易到

帕爾馬個On9龍門，咁樣兜口兜面俾個波對面

嬲 我熄

收左錢

想要幾球呀

2:1

On99
兩場走地再黑啲假啲
秒開咩大波
含撚啦

10分鐘收錢

5C

好睇過少林足球

兩場各入多兩粒

力頂半主

屌你老母阿里
又送紅又送12碼

1！

布雷唔入可能都有12m射

好野，一野輸哂細波同無入球

GOAL 1-1

得蛇...

無得入錢

買左下盤等死
個龍真係好on9

想問上下半場 兩隊野 係咪同一隊波黎？

第一次見送全餐
不過買左20半場波膽佢地唔入就好

紅牌條撚樣on9啲

大手掃對家ng

6C

意假俾多2-3粒

見到d12碼就諗起今朝山雞

驚咩 都味完場 人多手腳亂味聽過咩

賤種波， 上次買佢又冇角

買左

3.5b 水泥gel

送多幾球12碼啦賤種阿里
我all in追撚晒主ng

嬲到仆街 2.5b咁樣比佢爆

馬依場贏唔到一定係假波

前峰單刀唔射，球證黑哨，龍門直接送個波比人入

大佬，仲可以點同你玩？唔怕比人拉？

Parma 個龍仲繼續玩野

2.5s 點頂.....

賭無必勝啵

靜啦

帕爾馬踢假波出晒名

國米賊船

七十分鐘了 夢醒未

大哥上唔上

個陣靚

依啲對家無腦送紅送12M嘅上盤從來係唔會買到，反而一大堆上盤中柱miss 12M又成日買到，cls

買撚左主你都可以咁撚多廢話 你真係賤撚過狗

哇單刀

上 你做乜撚野刪左TG

羅富全出黎

7C

意甲2.5/3b睇波

單刀都唔入

布雷單刀唔入

賭咁多年都係咁

布雷cup唔cup到？

送球單刀比你唔入

半3全4

阿利2-2！！

阿里

單刀唔入

2:2

布西攻勢幾入肉

2:2 打少個都比人入兩粒

屌你打少一個比人入

奧特做乜呀

笑撚左

仆街屌你odd唔係咁撚廢呀嘛

紅左都2:2 半一盤真係俾狗買

布雷咁都唔入，帕爾馬個後衞已經俾晒機會你

帕爾馬 贏到派喔 加油

係唔係有人all in左主ng

帕爾馬個總統同佢有d交情

意甲兩隊都好撚屎

好似有人all in 奧特Ng

你又中撚左啦金狗 一講又入

屌你奧特

仆街

Yes

阿里又追和啦
送多幾球12碼啦紅多幾個啦屌你老母

大波日

Parma 個後衞咁都踢漏

兩場有即場賭都好撚假

誤中奧特角細

笑撚左,買半主同埋第4球奧特既人應該好SAD

好想買角小

下盤應該點補飛

買左上盤既手足 半格都冇點部署？

求link

而家係封轉數快 無封平時隻存提款？

失控！

3.5b 半場gel 撚哂頭

真係戰神卡

主勝

唔gel啦對唔住

上半場姐 下半場奧特屌到佢老母喊啦

@中間人

假波唔好咁在意咩都有可能
轉頭回傳比龍門龍門踢空氣個波碌入網都有可能

應該係部分銀行
我恒生照過到

fyi

靠2個12m嘅垃圾
咁撚假
抵俾人死角射入

國米大唔到會唔會失控

羅富全呢個仆街

一陣又送12碼啦